前晚食完夜晚答地鐵番屋企,去到尖沙咀站見到對情侶嬲爆爆咁

睇黎都係鬧梗交,咁岩我捱左係d玻璃到玩電話

男:去到柴灣咁q遠,而家幾點呀?話唔定收左添啦到時咪盞傻的嗎9

女:係咪傻的嗎架,宵夜開朝早架?定早餐24小時供應呀?

男:咪去咁遠啦,是但食d咪算囉又呢樣個樣

女:妖,番左成日工,而家想食餐好d既宵夜都唔比,咁我番屋企啦,byebye

雖然佢音量唔算真係大吵大鬧,但我企對面,聽得一清二楚

呢個時候諗住個男都係死死氣比條女食向左走向右走住架啦,去食啦

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:Hi 你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,Hi我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好Hi囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

係呢一刻,條仔好嬲紅都面晒咁檸轉身啤住我,話晒佢都高我5,6,7個頭,當然有d淆底

我都唔知點算好,唯有好尷尬咁勁講2句:下一站金鐘,下一站金鐘

然後條仔先望番條女講,食囉食囉咁,而家去食呀!!

然後一到站就急急腳拖左條女走,我先鬆一口氣,幾係怕條仔會拉我出去打我一身

我屈咗係心好耐，今日想係到講出嚟，希望我朋友可以見到。

我朋友同佢女朋友拍咗好幾年拖，前幾年結咗婚仲好快生咗個女，但係......

佢女朋友唔係靚女又無波，但平常都幾花枝招展下，成日以為自己鬼妹性格。早年佢地感情都上上落落，但應該無正式分開過，後來知佢女朋友係國際企業做，跟鬼佬老闆，係Facebook 我曾經見過佢同鬼佬去旅行嘅相，個一刻係朋友群中已經覺得唔對路，而佢嘅毫無顧忌令到我朋友依然相信佢。之後無耐，突然聽到佢地要結婚嘅消息，朋友間亦好登佢地開心，結婚之後佢太太有咗，大家都好開心，幾個月後BB女終於出世。第一次見到佢就完全覺得佢唔係純種嘅香港人。時間一年一年咁過，小朋友越來越大，根本就係一個切切實實嘅混血兒，我無問過我朋友點諗，但佢太太完全當無事，成日放小朋友嘅相全家福嘅相上facebook，完完全全係侮辱緊佢老公。雖然家事係你嘅，大家亦唔知你點諗，但有無諗過囡囡大個之後問你，點解自己唔似香港人，你可以點答？如果你已經知道，就唔好介意講比朋友知，因為我地都擔心你，如果你想知清楚，我會勸你早D去驗DNA，因為我知你嚟緊仲會做一個重大決定！

哦

回帶

喔

下一站金鐘

幾多年前既回帶